禁止蒙面會議最後發言果位律師仆街到

2:33:52開始

24小時法庭？咪撚戇鳩啦

影響到你結婚週年？咪撚出街啦

香港有法治有公義？香港有你呢d咁既律師玩撚完啦

借位
幫手Rt + like

Senator Scott嘅tweet嚴重唔夠人推，佢係法案好主要嘅推手。

Senator Rubio盡心盡力，迫McConnell迫到咁緊都係唔夠多推，希望大家可以幫幫手。

果位陳律師仲話班蒙面暴徒一定會俾人拉晒喎

推

總部:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區: